可唔可以放低部電話 多啲留意下身邊嘅人同事物？

無論係同緊朋友、另一半、屋企人一齊都好
可唔可以放低下部電話 尊重下對方
大家約出黎唔係因為想見對方嘅咩？
食飯一坐低唔係傾食咩 而係自己㩒電話
野食黎到又係一路睇電話一路食
大家一句野都唔講咁約出黎做咩？咁不如各自食
唔係話唔准用電話 間唔中覆下message無問題
但成程飯不停同其他人WhatsApp/打機/睇ig其實真係好無禮貌同唔尊重人
要人出聲叫你收埋部電話咪大家都無癮 比人話個方又唔高興 話人個方又好似做左衰人咁
電子產品無錯係令到人生活更方便 但唔係用黎拉遠人之間嘅距離
除左電話之外 其實周圍仲有好多有趣野值得大家留意
希望大家抬高頭望下身邊嘅人同事物 唔好掛住部電話

小學 好不安

唔可以

約出去但不停自己玩電話真係好乞人憎

同人出去就唔會點用電話

岩啊 同人一齊仲係咁玩電話係咩心態

女朋友成日係我側邊㩒電話
同佢講野淨係哦 話佢又黑面

玩少陣係咪會死

試過人地約 佢全程一路行一路傾成個幾鐘電話 我都黑曬面啦咁

基本上同女朋友一齊 大家都唔會點禁 除非有野要上網搵

好男友 拍拖玩乜鬼電話